民主黨咁快就區議會出賣選民 唔驚啦 反正平時立法會穫穫關鍵一票都失蹤

不意外

民主黨 my香港

9月民屎黨：爭我關鍵一席35+呀！